[LIST]呢兩條囡有冇問題?

List 1:
AMD Ryzen 5 1600 - 6-Core 3.20GHz, 3.6GHz Turbo - 16MB L3 Cache Processor
16GB (2x8GB) DDR4/2400mhz Dual Channel Memory (HyperX Fury w/Heat Spreader)
ASUS GeForce® GTX 1060 6GB - DX12®, VR Ready, HDMI, DVI, DP - 3 Monitor Support
ASUS A320M-K: M-ATX w/ 2 RAM Slots, USB 3.1, SATA3
120GB ADATA Ultimate SU650 2.5" SSD - 520MB/s Read / 320MB/s Write
1TB Seagate BarraCuda SATA3 HDD
AMD Ryzen Wraith CPU/APU Cooler
Cooler Master MasterBox Lite 5 Gaming Case
Cooler Master MWE 400W 80+ Power Supply

List 2:
AMD Ryzen 5 2500X - 4-Core 3.6GHz, 4GHz Turbo - 8MB L3 Cache *** Pro OC ***
16GB (2x8GB) DDR4/2400mhz Dual Channel Memory (HyperX Fury w/Heat Spreader)
AMD Radeon RX 570 8GB - DX12® - VR Ready, HDMI, DVI, DP, 5 Monitor Support
ASUS A320M-K: M-ATX w/ 2 RAM Slots, USB 3.1, SATA3
240GB ADATA Ultimate SU650 2.5" SSD - 520MB/s Read / 450MB/s Write
2TB Seagate BarraCuda SATA3 HDD
AMD Ryzen Wraith CPU/APU Cooler
Cyberpower ONYXIA Mid-Tower Black Gaming Case w/ USB 3.0, Front & Side Tempered Glass
Cooler Master MasterWatt Lite 600W 80+ Gaming Power Supply

求問呢兩條女有冇伏同邊條件抵屌?

仲砌1060
2060 啦on9

Cpu 用intel

呢個級數既電腦唔係用amd cost efficient 啲

Ryzen用2400ram

兩部都用A320 兩部都唔應該買
Ryzen最少要用2nd gen同最好高頻ram

List 1 張卡+list 2 memory

散貨list

上代舊CPU不了, SATA SSD不了, 1TB停產死貨不了

兩條都唔掂
第一條仲要2017年產物

咁 求mITX list
$6000hkd

可以另加2t hdd
換自己鐘意的case

多謝先
而家啲ati卡仲有冇伏eg. driver issue

budget 幾多？

想知兩條list 邊度搵
伏到仆街

6000-6500

伏唔伏唔知 自己用緊N記
見A卡呢排買GAME送卡咁抵就加落list

R5 1600 R5 2500X 係咩事

唔知樓主邊到抄ge 舊貨list

2500x oem貨來 邊度揾架？

兩條list出處

自製新list唔知會唔會頭大身細 :
AMD Ryzen 5 2600X AM4 Processor with Wraith Spire Cooler
G.Skill Trident Z RGB 16GB Kit DDR4 3200MHz RAM
EVGA GeForce RTX 2060 XC Black Graphics Card
Samsung 250GB 970 Evo M.2 SSD
Toshiba P300 1TB 3.5'' SATA High-Performance Hard Drive (OEM)
上面未計mb同機箱已經要~8000hkd
求岩岩好推得郁粒u同display card既itx板 唔超頻
同埋itx機箱一個

2600x有冇必要加風扇?

Biostar AMD X370GTN mITX呢塊野質素如何
唔記得左火牛添 600w夠唔夠推?

又係邊到搵塊舊版x370
ASUS 華碩 ROG STRIX X470-I GAMING X470, DDR-4, AM4 Socket, Intel GbE,USB3.1 Gen2,WiFi ac,Mini-ITX M/B HK$ 1655
ASRock 華擎 Fatal1ty X470 Gaming-ITX/ac DDR-4, AM4 Socket,Intel GbE,WiFi ac,USB3.1 Gen2, Mini-ITX M/B HK$ 1450
600w 足火夠推
check thermotake v1 itx case